我估最後會有75萬人去驗

次次民調都有10%深藍坐底
圍返條數假設呢班深藍去哂
最尾一定有75萬人深喉

我外父話驚咩鴉，連解放軍都做左檢測

問題有好多大公司「強逼」你參加「自願」檢測

仲有公務員同被自願既
100萬差唔多啦

加埋"公司希望你做"
百幾萬啦

佢又話爆ser又話500萬人

一萬蚊第一日就過百萬人登記
登記第一日拎唔到25萬好肉酸

因為好多機構都迫員工去，各大中資公務員黨鐵等等

所以我咪話會有百幾萬人

11萬

竟然有咁多

多咩
預期之內黎架喎

之後實有d洗白訪問
話咩好方便唔會唔舒服乜乜柒柒

唔多啦 500幾萬沉默大多數
今日應該要谷最多人
唔過百萬人 數字會唔靚

佢話測7日
我預有100萬人做
咁每日就要測15萬人
佢有141個站
即係每日要測1000人
佢開12個鐘 每個鐘就要做84人
如果真係有咁多既話應該會睇到D站忙到仆街既情況

利申:連登數學家

又話500萬？

公務員都幾萬啦

深藍 加 大集團加公墓員 埋單頂籠200萬

= 500萬黃 反政府 民心所向 沉默的大多數

就算得幾千個港共都會吹到有400萬人參與，好似聲稱有幾百萬人簽名支持匪安法一樣

歌頌 相信測試babababa

黨鐵自己搵私人驗

一定再煲大 等住

咩幾百萬人
香港3000萬人支持国安法呀

等陣啦屌
沉默大多數沉默緊

民調禁個制時就深藍
你叫佢地行落樓了下個鼻?
10%入面既10%啦可能有既

深喉係吐痰
呢隻係插入

點樣說服到其他人唔好做全民檢測？

唔係13億咩

係11個鐘
中間食飯

會有幾個counter 做

唔撚知港共諗乜。如果係深喉嘅會多好多藍絲港猪做。

免費野大把老基層衝住去

多過30萬都偷笑啦

但深藍都會怕死怕痛唔驗

然後出現公司群組大大力打政府一巴。

DNA已到手，wfc

新聞話得11萬

永遠沉默

驚閪

冇食飯
每人返5-6個鐘一日
飯鐘都唔撚計

少過國安法簽名嗰300萬人佢地已經可以收皮

宜家都未過第一日，腦殘加被自願既人，真係有一百萬人唔出奇

返工不了

你要計埋
「返工」元素
一定更多

公務員佢會派樽仔去你office

30萬啦。藍絲大部份怕死

廢老自己撩鼻屎同吐痰就熟啫
比人搞就又乜又物

大把手持香港身分證既人去驗
佢地要拎健康碼返大陸

咁就要直擊下d檢測站睇下有無排長龍

又黎玩相聲一唱一和！無人會去，無人想去，可唔可以咪撚再出呢d on9 post幫佢宣傳？

琴日睇now有條西裝佬驚太多人reg爆ser派晒定心丸話系統1個鐘一萬人冇問題11萬人依家全日

驚冇一個器官啱用 全部廢老

登記定
到去既人應該又少d

唔係吐口水喎而家，要插鼻真係見到都怕怕

解放軍有撚得揀唔驗咩

順便驗埋個腦就岩架喇

公務員，公共運輸行業，零售飮食業，教育機構，藍絲，百幾萬，再多都冇

老實講
就算無呢個數
吹都吹到有啦

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

M記有唔知食環定咩派過樽

唔係 3000萬咩？ 簽名咪有 3000萬嘅...

唔小心插死一兩件，咁會點呢？

最後數字會唔會作大

Reg咗唔等於去驗

大把師奶 阿叔 會去

所有免費野佢地都會去

差唔多啦，計番支那狗同藍屍

希望

自由意志 我建議唔好去驗

會唔會有人唔小心驗咗幾次

賣港派啲蛇齋粽又要出動

究竟係用深喉定探鼻？

班藍屍去做跟住爆第四波就好笑

75萬個報名
但真正幾多人去咗鬼知
梅豔芳同張國榮都可能有預約

比卡超：你唔係現場出現就無事

政府用毅進制話7500萬

深喉喎？

同佢講……
擔心檢測唔準呀
其他國家都話得6-7成準確率
一陣無事檢查完變咗陽性
捉咗入去無事都變有事啦

有冇俾呢幅圖你外父睇？

點應對，依家煩緊 屌佢老母

送百住coupon一百幾廿萬不是夢添呀

老解係支國人

合理

唔係驚 係無必要

又燈

請個樽飲水

上面啲專家話要跟佢地呀嘛

有冇得驗完再驗 同上次簽名一樣

淨係派落黎投票既都唔止呢個數啦

我9估唔夠30萬, 班深藍口裡說不, 身體卻得誠實, 自私成性, 點會走去驗

係都係各大支企返工嘅港豬被自願去驗, 就算係港共都迫唔到D公墓猿去驗

最好係叫班藍屍玩插鼻challenge, 齊齊post插鼻相上WB同FB, 唔插就唔愛国

75萬➡️100萬➡️百幾萬

要埋D廢老同深藍DNA有9用

陳姑娘話五百萬嫁

深藍75萬
加公務員同被自願多返幾十萬
被自願可能再多啲變百幾萬
有咩問題

藍絲個腦其實好奇怪
免費野有著數拎當然好
但如果驗完出黎可能會有事（無徵狀感染者） 咁就唔會去驗

個道理係同叫佢地年年驗cancer一樣

簽咗名 果班 出黎 撐政府啦喂

你同港豬藍絲講如果測到中招要隔離14日無得返工
你估佢地仲會唔會做

Tel 58975580 and 58975581 called me to take the test.

I have blocked all incoming call from 589755xx

I will NOT take the fick off test!

計左13億人未

姐係有57萬

數字任佢up 到時話600萬人驗左 支持度大增 港共仲唔雙贏？

好撚痛架

快等陣假+,變真中招死咁d藍絲

藍絲:要返工不了

我估120至180萬之間
假設疫情無變化/政治強逼

樓主太睇小一班垃圾港豬

過都50萬我維園裸跑

利申：走數撚

身邊藍絲都話On9 驗黎把撚

屌咪燈啦
靜！

得十分之一
仲唔係少部分人？

你以為啦
最廢就係果75萬

隔離post新聞講油塘同秀mau坪爆左quota
我今次破撚硬燈

公司逼去驗 已經驗左兩次
黎緊一星期一次

插鼻？

我估連埋威逼利誘有150萬

10%深藍係無錯
但廢老先唔會主動去驗
禮品包/驗完有得返大陸就另計
呢批人一般頭暈身㷫都唔會睇醫生
諱疾忌醫同自私

主要強逼對象：
公職人員，大集團，社福機構，學校
呢批會主動「提供協助」佢哋去驗

主動去驗做show表忠嘅
應該得60樓下藍絲
會影相上微博同fb打卡感謝祖國

如果我去做 但又驚到做唔到會點呢

條數衛生局同醫管局都唔知
吹夠300萬都冇所謂

由佢噏啦，一定報大數，大陸個啲咩全城檢測都係，咩三日上門測撚晒成千萬人，但問個個啲人話都無人搵佢地測，佢地係夢入面幫人測啦一定

等睇人人數話比預期少
懶落專家同抵毀度

又話沉默的大多數成500萬人嘅

邊有7O慢人
第一日約22慢人
之後越來越少
7日約50慢人

我都覺得 50-60萬人啦

啲老人院老人邨已經廿萬啦 加埋啲政府工 支資 藍企又四十萬 加埋鄉黑丶死藍屍丶廢中同怕死On9 又十幾廿萬

我估多少少 最多九十萬

50萬比多佢

5O-6O慢, 柒婆又暗笑喇, 督數除外
第一日最多人登記, 之後越來越少
估中有無獎？

驗左既派錢實大把師奶自願去驗

好坦白佢個檢測方法俾一萬我都唔會去驗
驗佢老母

地盤大哥會唔會去驗

個個關係係邊？

講真
唔洗支唔支那
港唔港共
就算而家係港英
啲專家係麻省理工
無啦啦得閒走去俾人插個鼻都唔撚會去啦下話
你有咩誘因令人去

網上登記同實際人做既人數又唔同嫁啦

100萬左右啦

我鼻腔勁腫透唔到氣咁濟

想知佢點插到入去

聽完林奠記者會，突然諗到啲恐怖嘢，關於全民檢測

使乜撩鼻 見到林太都即刻整幾督深喉唾液樣本俾佢

我個紅老豆都話唔會去啦

有無一半會去?

國安法 拉得

市民就要姐
公務員唔洗咁辛苦

深喉咪就係派樽

班高官視察現場 應該順便驗下嘛

拿
高官高清直播插鼻檢測我咪登記去驗囉

咁聽話真係死得

唔知。前幾晚無啦啦爆左句咁的野出來

公司班藍絲全部都話唔去喎

7婆真係on9, 參加就送3,2百蚊couple 就大把人仆住去啦

比人深喉感覺點樣?

港共：好嬲好嬲，你地班愛黨分子都唔出嚟驗毒抗爭，士氣跌到0

求其裝d野落去

呢個算唔算藍絲人數統計數字

公務員 中資 奶共資
條數應該咁計
而唔係計所謂深藍 大把藍都唔去
反而黃去未必少過藍

一定唔只 有啲返工被逼驗 登記過咗一個星期都少自然會出招迫人

香港班紅底FI同券商一定逼你驗

藍屍老豆叫埋傭人去驗

藍絲都唔會驗
on9先會驗

10%人入面起碼有50%網戰垃圾

20% on9仔唔識做檢測

75萬*30%=22萬左右既垃圾去做啦應該

邊個話深藍就會去驗

問題係高危果D唔會驗

Now 220k

去就正仆街，集體罷工？

第四波檢驗群組

東張閪望實日日洗腦式宣傳，再派人實測話深喉好撚夾。

即係最少210萬人已進DNA網

大家唔好登記咗之後唔記得去

教育局出咗信比各大小幼稚園啦

比錢 就一定會多人去啦
又唔比錢 超市卷
又要面 錢又唔洗 係港人到
用係利益輸送
多人登記唔代表 多人檢驗
驗左又唔代表免疫
假陽性 到時含家格離

希望有無得證明你驗左
公司開到聲想人驗

我都係 有咩方法搞

最少3000萬人驗

識得個呀伯係民賤聯拉票小隊隊長
佢都話唔去
話驚唔中都變咗中

quit

去私家咪得

睬佢都傻

如果多d企業加入強檢先可以返工
點止呢個數

HA高層藍到咁，會唔會強逼呢？

公務員 so far 除左政總
反應非常冷淡

自己畀錢出去驗

自己驗佢都可以唔承認

我諗就算深藍都唔會on99自願走去俾支20cm巨棍插入囉

已增至22萬.

同埋睇返舊聞, 一萬蚊首日已經200萬人登記

百佳

咁都好

開盤？

馬會一撚早就出曬通告唔俾基因就冇工返

我預100萬

隊鼻 閪撚到震
入撚過我照鼻鏡

係呀 閪撚到震 標晒眼水塊臉濕撚晒

個logic係咩

用老解做類比完全無說服力

屌佢老母吐完口水再插埋鼻先比份閪野你簽打死狗講價

有勇氣俾人插鼻嘅藍絲。

去診所攞樽3舊幾水之麻。

先唔好講會唔會攞你dna
比人插個鼻， 仲要咁入喎